咁樣會唔會太仆街...

哩樣海外人士都可以幫手
見到支持修例既官同議員等等既親屬，用盡方法去侮辱佢地既屋企人(當街指罵/投影/街招等等，但要注意返唔同地方既法例)，因為的官同議員自己本身面皮幾尺厚，你侮辱佢都冇用。

哩班所謂愛國愛港既人既親屬當中唔少晌外國